有冇90-93嘅巴絲入嚟吹下水

請不推文 thanks sorry唔記得左開post

屌我個#2呀

LM

now is the best

留名,就收工啦

兩日夠玩咩?

你又做乜牙

做盛行呀?

真係無？

喔,咪成日都睇住人玩囉

somehow yes

又要準備訓覺了黎緊七日返十二碼

攪咩

返到屋企啦
啱啱同女朋友睇完杜汶澤
幾好睇

[/member][/member]

我，十，七，歲

佢個talk show

我女朋友就咁上網買喳

你有買飛睇？

都有開好多分頁撞入去既

我

香香又咁早

早

早晨呀各位

早呀 星期五

收工去打牌

咁happy贏多啲

又三連

但星期五總是特別忙

星期五冇冗員？

有

冗ing

[/member]

食飽睡一睡

dllm!dllm呀!

仲向到

我冇啦

人已走

我都就收工了

今日算早喎

未

on9，帶粉餅補妝但原來今朝拎咗胭脂

燒鵝？

Miss me??

到

仲未爆

1001